點解香港濫用大隻呢兩字濫得咁緊要

隻手粗d又話大隻
明係肥極但著窄身又話大隻
有腹肌但明係瘦又話大隻
親戚見你fit左小小開口埋口又話你大隻左
個胸左d又話好大隻
利申：6年gym齡玩過幾次比賽都唔敢話自己大隻囉

你是智障嗎

咁點先叫大隻？

咁都叫大隻

重點到

有冇巴絲要搵大隻仔上床？快d留個tg畀樓豬

康民ching 屌打呢度潺仔

咩比賽？歌唱比賽呀柒頭？

同意

ching手， 胸 腳大約幾多吋？

始終香港冇外國咁注重身型，美帝一路將身型好=靚價值觀宣傳。 如果你有睇一d外國片， 女人見到男人有較大部分係睇左男人嘅屎忽先， 同樣男人都係睇正女人屎忽先。 亞洲以瘦為美，對身型冇咩特別要求，身體較為平面，所以見到一有少少偏離平面準則嘅都會歸做"大隻"

屌 咁都比你估到